# Тестовое задание

## Реализовал простейшую версию Dependency Injection-контейнера

Требования к реализации:
1.  Запрещается использовать сторонние библиотеки (кроме юнит тестирования)
2.  Реализацию необходимо осуществить в классе InjectorImpl на основе интерфейса Injector:
public interface Injector {
    <T> Provider<T> getProvider(Class<T> type); //получение инстанса класса со всеми иньекциями по классу интерфейса
    <T> void bind(Class<T> intf, Class<? extends T> impl); //регистрация байндинга по классу интерфейса и его реализации
    <T> void bindSingleton(Class<T> intf, Class<? extends T> impl); //регистрация синглтон класса 
}
Где 
public interface Provider<T>
{    
     T getInstance();   
}
3. Для осуществления байндинга в конструктор класса имплементации добавляется аннотация @Inject
Например:
   pubic class  EventServiceImpl implements EventService {
        private EventDao eventDao;	
        @Inject
        public EventServiceImpl(EventDao eventDao) {
            this.eventDao = eventDao;
         }
   }
4. Если в классе присутствует несколько конструкторов с аннотацией @Inject, выбрасывается TooManyConstructorsException.
5. При отсутствии конструкторов с аннотацией Inject используется конструктор по умолчанию. При
отсутствии такового выбрасывается ConstructorNotFoundException.
6. Если контейнер использует конструктор с аннотацией Inject и для какого-либо аргумента контейнер
не может найти binding, выбрасывается BindingNotFoundException.
7. Если мы запрашиваем Provider для какого-либо класса и нет cоответствующего binding, возвращается null.
8. Реализуйте возможность использования Singleton и Prototype бинов.
9. Реализация singleton binding'ов должна быть ленивой (создание объекта при первом обращении).
10. Реализация получения провайдеров должна быть потокобезопасной
11. Поддержка field и method injection не требуется - Inject только через конструкторы.
12. Все аргументы конструкторов гарантировано являются reference type'ами. То есть не предполагается передача в конструкторы аргументов простых типов.
13. Все конструкторы являются public


- 1 сделал
- 2 сделал
- 3 сделал
- 4 сделал
- 5 сделал
- 6 не уверен что сделал как требуется
- 7 сделал
- 8 сделал
- 9 сделал
- 10 не уверен что сделал как требуется
- 11 сделал
- 12 сделал
- 13 сделал
- 14 сделал
- 15 сделал
- 16 сделал
- 17 сделал
- 18 сделал
- 19 сделал
- 20 сделал